Teste Projuris Java Backend

---

## Execução da API

Para execução do projeto, é necessário:

1. Clonar o projeto.
2. Acessar a pasta do projeto.
3. Executar em linha de comando: mvn package tomee:run
